{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090878",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "오두막"
    },
    "text": "カフェは自然状態で日陰で栽培された環境にやさしい有機豆を使用して作られたコーヒーを提供します。 これにより、コーヒーにはカフェイン成分が少なく含まれており、すっきりと気軽に飲むことができます。 カフェは毎日11:00から営業を開始し、22:00まで営業しており、特に火曜日は休業日です。 アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは5,000ウォン、ドルチェラテとバニララテはそれぞれ5,800ウォンです。 また、コールドブリューは4,500ウォン、コールドブリューラテは5,800ウォン、アイスティーは4,500ウォン、抹茶ラテは6,000ウォン、オモンエード、アイスクリームクロッフル、アップルシナモン茶、レモンジンジャーティーはすべて6,000ウォンでご注文いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは毎日11:00から営業を開始し、22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "火曜日は営業していますか？",
            "answer": "火曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "カフェインが少ないコーヒーはありますか？",
            "answer": "はい、カフェでは自然状態で日陰で栽培された環境にやさしい有機豆を使用しているため、コーヒーにはカフェイン成分が少なく含まれています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテとバニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテとバニララテはそれぞれ5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューラテは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスティーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オモンエード、アイスクリームクロッフル、アップルシナモン茶、レモンジンジャーティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "オモンエード、アイスクリームクロッフル、アップルシナモン茶、レモンジンジャーティーはすべて6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 393
    }
}